Starbucks員工不滿示威者破壞店舖

以後點返工

咖啡機最貴

我愛美心

我愛怡和

我愛牛奶公司

我愛Coffee Concept

我愛返工

我愛Americano

我愛星屌

香港人真喺好鍾意返工

我愛大腸桿菌

我愛洗冰機

與美心共度難關

唔小心跌爛塊爐板唔好炒我

希望大小姐見到我如此熱愛返工可以加人工

好想飲咖啡

美心為咗保障我哋員工安全，啲CCTV好高清仲會直接連去美心集團中心

我愛美心

推

starfucks

多謝美心施捨兩張$50現金券

係執唔係汁

係嚟唔係泥

咖啡機唔好跣低

我仲想返工

熱愛返都係應該加人工

仲要好多得堂食多撚謝哂

希望Reserve舖部Black Eagle唔好被破壞

人來，請公子食Sausage Roll

食第二件過左金額啊柒頭，飲杯partner drink啦
記得up sell啦

唔好唔記得關雪櫃，啲奶會變壞

Starbucks 員工好多黃，上次發夢入去買杯野飲，仲叫大家加油，仲話有咩需要就出聲

對準目標

Coffee concepts 同一眾美心坐房及高層都係撚樣同仆街

最愛番工

日日都做5-6萬好辛苦，幾時可以得3-4萬

千祈唔好搞埋個收銀mon啊，到時無得炒檔

真心笑L左

你係中国字，佢係香港字。

你啱，佢都冇錯。

好擔心荔枝角站長順街17號美心集團中心入面坐房班高層

雖然人工唔高，依然希望可以如常出糧

熄雪櫃會唔會冇奶用架

屎水

仲有Mobile Order部貼紙機同濕尻touch screen
啲客落完mobile order無貼紙出整唔到drink點追target

垃圾Starbucks 又刻薄又煩 做個垃圾part time 要上training 又要睇幾十條弱智洗腦式e learning 收得果少少人工 打爛曬佢就岩架啦

日日無一萬

【 嬲完未？】行動反思 你今日對焦未

唔好咁重怨氣大家都好愛coffee concept同美心

希望大家可以好好愛護部Mastrena，努力追target
唔好追target 炒得太緊張扯斷枝 steam wand

你地忘記左？五大訴求！缺一不可！

蟲系魔法
但玩之前講聲....好驚強強

玩還玩唔好玩屎

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

我要飲咖啡

幫佢維修下

臭撚唒變生化武器

點解

中資華潤

推
想飲咖啡

非常好

到今時今日仲加密把撚咩？你認為 mon post 狗冇帳號機會大啲定啲十幾歲中學生手足冇機會大啲？

pacific紅到出汁
對員工苛刻到極點

員工唔洗番又有糧出

爆佢地出黎！

一杯latte要三十幾銀
一杯茶係茶包加水，都二幾銀
Starbucks都搶左錢好耐啦
係時候出下裝修費打個和

要怪就怪你太子女賣港

starbucks又唔係starbuck員工既野

又唔係自己生意 做乜咁緊張

starbucks文化應該係會讓員工對自己舖頭自主有感情

未上過前線？咁好氣揹住成桶水周圍走？

你一係冷氣軍師，一係智將

美心狗也不屌

我都人火

放d刀刀叉叉入microwave

千期唔好咁做，舖頭無埋兼人員會好易受傷

飲品鋪冇水喉
唔係大隻字就有道理

小心cctv
個機膽喺房架

扑爆地磚呢招毒呀

都唔係嘅，
舖頭入面有水㗎嘛，
洗乜自己孭。
或者直接開支奶倒落去囉。

Starbucks其實係美國品牌，冇理由攻擊Starbucks。

琴日都扑夠啦
對準番訴求好冇 扑完又比人借機入去偷野

Push

集中美心先啦

push

幫推

冇用，你地點打都有燕梳claim

樓下間東海堂都好甘
10月1搞咗鑊，
見佢地呢兩日整返曬，
琴晚又搞多鑊，
仲爛過上次

有凍櫃呀 冰機呀 唔駛拆櫃咁辛苦 整撚穿曬個散熱器d 銅喉佢部機比佢照run 漏曬雪種好快成個機頭打柴

你係咪訓撚左岩岩醒 講明因為係美心代理所以先搞

Ching坐左幾耐

背後係深紅華潤呀，priority 高過Starbucks 好多

Continue in all districts!

We just follow the above plan every day even when LIHKG is offline.

部機既弱點係邊先?啲手足得把遮,點扑先
因為玻璃易扑呀

小心唔好整爆油池 臭撚死手足

有人居然鍾意返工？
大家快啲帶佢去睇精神科啦！

咖啡

中資本色, 對自己人最仆街

笑死

低佢死, 嗰90秒既代價

手足佢講乜?我block咗佢睇唔到

排下隊先

冰櫃 餅櫃 咖啡機

如果間間都有仲要持續整完又壞
邊個會承保?

美心個啲西餅/鮮餅櫃最貴，一塊玻璃都$7000，一個櫃要幾萬蚊所以千奇唔好打爛呢啲櫃，好貴架

咪係

要搞梗係搞生財工具啦，冇咗副計點賣咖啡？

老實 呢啲一般人唔知係紅底既公司 係文宣不足既情況下 爆咗或會惹人反感

當依d野常態化之後, 其實大部份人就會變得麻木, 無感覺

總之依家香港局勢越來越失控, 就會令外資對香港失去信心. 信心一旦失去, 就自然會撤資.

消防花灑咪得囉 唔做咁大隻字嘅

唔好啊屌

係時候裝修

員工不滿 又唔洗佢比錢買

仲有 暴動都有得claim？

點解無人搞m記？

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

首先國泰CEO會係facebook鬧人曱甴
而高層係由太古任命
太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

認真mode
咖啡機超勁重
如果搬運小心扭傷或者dup到腳

IFC嗰部要一球

水吧位都好貴架
d去水位塞左就要拆左d地磚再整過架
千祈唔好用膨脹膠塞爆佢d地底既水管

試過壞冰機成日冇凍飲
又試過壞倉冷氣乜都唔要得

五毛黎

pp

ppp

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

部咖啡機30萬㗎，爆佢老母

爆呢d係因為起因係因為場運場，唔係為左員工或者前員工對美心既私怨，唔好利用前線啦好唔好啊?琴日已經爆左好多架啦

拆左支filter佢地都冇得玩 訂支新嘅都要2日

訂支新既要2日
訂100支新既唔知要幾耐

同埋咖啡機底會有條來水同去水 千其唔好剪

腦生癌？

C

邊間

仲有咩咖啡店可以幫襯

扶起佢唔好令佢跣低就得

唔好搞隔油池

倒哂啲liquid cream同奶落去會臭親成條街